原來而家啲千禧bb已經係香港既老屎忽

00年出世記得沙士？
戴住口罩食奶咀？

早出世都有優越感

收皮啦死廢老

89年出世又可唔可以話自己經歷/見證過64
3歲都當自己經歷過sars

正皮不解釋

3歲記得出街果陣個個帶口罩

18歲都無係到扮乜撚老屎忽

3歲記得咁撚清楚

2000年出世先17歲咁快已經看破紅塵咁撚樣

不過而家連登00後佔大多數
實比人屌老屎忽

中學都未讀完已經看破紅塵

自己幼稚園啲記憶都差唔多無曬
3歲記得沙士咁把炮

2000之後寬頻仲平過56K
2000後仲識撥號上網？真係吹得就吹

高/連登仔咪又係咁
不過段文又係on99

所以唔好問點解d老屎忽咁既款 十幾歲都分級制

睇見都覺得老
原來00後都已經講自己老

篇野真係好撚on9 想扮老屎忽想到痴撚左線 佢係咪3歲就識上網上到阻撚住家姐傾電話

00後扮老屎忽
打出黎唔笑果下好野

三歲識上網唔出奇
但唔係佢個年代囉

core笑到好痛有冇spa推介

90後就差唔多 56k玩龍族

個school secret俾中學生睇
千禧年出世即係而家升中六
喺呢個平台上都叫老屎忽既

扮到深刻記得
身同感受個下好o野
笑撚左

冇經歷過英治時期都話經歷過好多
屌

唔差在講埋係老母個肚度都feel到千年蟲有幾得人驚啦

笑撚死

94 95 都唔敢話自己記得回歸啦
00後經歷沙士

個陣3歲都記得沙士

yes

97出世先經歷得多
03年沙士 幼稚園無畢業禮
09年豬流感 小學無畢業禮

乜野要經歷 都總算經歷
人唔笑 狗都吠

佢地起連登都算老屎忽
連登起碼7成人00後

有無bno

回佢老母歸咩成陣 content farm 叫春味

新一代呢D垃圾真係好能低質
抄能到好CHILL看破紅塵咁

諗番起舊登班80後屌90後

呢個垃圾page仲未摺嘅

冇資格拎bno都唔好叫自己老屎忽啦

有個千禧老屎忽比負皮我

你望下香港班老中坑

唔記得左放緊暑假添

我小三果陣戴曬口罩都唔知發生咩事

細個想扮老
依架一俾人話童顏就開心到爆

可以入棺材了

文筆幾通順嘅，但啲口吻睇到人好炆

我95沙士嗰陣都唔識驚啦，仲因為停課覺得有啲開心。回歸更加係完全無印象

學小學雞講
so??

屌那聲, 連最基本嘅工都未打過, 學人講人生閱歷

唔撚明
個個都經歷過㗎啦

如果00後都叫經歷過SARS
咁我都可以叫做經歷過二次世界大戰之類
(係本歷史書到)

上堂未用過磁碟都唔好學人講回憶

我廿幾都對沙士冇乜印象

94都唔敢講記得沙士
淨係記得放大假但都要返去拎功課做 同埋日日探熱返學帶口罩

沙士嗰陣去撚咗去外國
冇乜共同回憶

我都好榮幸自己經歷左英治一年

其實我97出世 都淨係記得幼稚園返學戴口罩 放左好耐假日日係屋企同埋呀媽唔俾我去淘大
我都唔敢話自己深刻記得沙士啲乜野

我97年出世 K3沙士停課

Blackberry印象中香港一直唔太hit
記憶中早期最多人用既電話係8250/1100
之後Nokia, Motorola, SE三雄並立
2010-11開始就iPhone，android 有錯請指正

Btw 經歷過一年幾左右既56K日子
load到一頁已經開心到跳舞
load緊個陣一定係玩接龍/彈珠台

2000年出世有咩可能對沙士有咁深印象
cassette帶, game boy color呢d都未必用過喎

到左小學就一定記得
又返少左學，復課後又返半日，日日放學買十蚊車仔麵或者12蚊燒味飯食
個陣又真係幾開心

見到啲連登仔成日屌廢老、老屎忽講自己當年點點點

再睇呢個post真係笑撚死

老豆日日鳩作探熱紀錄
但原來一直都係發燒既度數
有次心水清既老稱發現到

嗰陣搞到畢業營都無得去

97
沙士個陣我住牛頭角
我阿爸帶我去淘大行 諗住買d野
點知一片死寂 嚇到我地即刻走左

果陣中二 有段停課時間
老師打黎叫做功課
最後得我一個做左 好傷心

00後有印象嘅大單野應該得豬流感

關咩事呀 係佢吹得太誇張 仲要得十幾歲人仔

3 歲記到咁多嘢應該拎去研究下啦

撥號上網係咪村屋撚呀，可能當時村屋仲行緊電話線
利申沙士小六日日作體溫

咁樣已經可以叫記得啦 探熱作數停課都要返學校攞功課係共同回憶黎 但係班千禧老屎忽得3歳都話記得真係笑大人個口

True
但好記得沙士同豬流感
沙士個陣學校郵寄功課
不過其實都係照出街玩

有BNO 就老屎忽象徵啦

個時我間小學無功課

經歷過download lf2要一日既日子

97表示淨係記得戴口罩同返學要寫探熱卡
果然係老了 唔似00後記性咁好

佢段野套落90後又得 80後又得 70後又得

可能遲d 00後連911都記得
唉 記性越黎越差

睇撚到都笑出聲 97年出世因為sars無左幼稚園畢業禮
小學又無左畢業禮 因為豬流感
感咩受深呀佢

呢個乜撚野名校secret 啲post真係好撚濕鳩
仲要好多小學雞認同 係下面互tag

睇得名校secret呢個on9page你又大得去邊呀

2005人都已經有光纖，居然千禧年出世會用撥號。

經歷過冇智能手機既年代 但部電話又唔撚係佢用 分分鐘中學偷雞係枱底sd sms都未試過

基本上佢剩係tag左放學icu
無tag至net小人類 已經睇得出
佢話對沙士歷歷在目係吹出黎
我唔信一個細路會留意沙士多過至net小人類

最憎啲後生扮老屎忽

沙士個陣6歲都唔係好記得發生乜事
淨係知要瘋狂洗手戴口罩
大個先知幾大件事
我唔信3歲會有印象

911個陣咁夜根本所有細路都要訓

我03年時7歲
只係記得無啦啦停左課可以日日玩gba
咩印像都冇

我03到06左右嗰陣屋企真係用緊56k撥號

我記得嗰時好似係睇緊電視劇 突然間變咗做新聞架喎
都唔係好夜啫？

嗰時個個細路都留哂係屋企
唔怪得而家行出街個個都咁矮

94記得少少 果陣番幼稚園個老師無啦啦話香港回歸左要一齊唱國歌

2000年我打緊lf2時，班00後仲係精蟲渣
覺得自己老了

On撚9

上面成班97出世仲衝出黎留言打飛機

8點撞呀 cctvb即刻出特別新聞報告

Agger 每次都成地濕哂

食緊飯新聞播，全世界停晒手

播緊咩電視劇係舊登係世界大戰黎
我記得好似係do姐

記得細個係用CTI 56K, 之後CTI 畀香港寬頻食左, 但佢56k plan 依然係平過寬頻

連登d user真係好young

00後學乜人講沙士柒撚到 個陣佢知條毛咩

望住啲大人由nokia轉smartphone 好有優越感
大人心諗 : 屌明明我先係由nokia機變做iphone果條友

十年前上高登個時大家都係咁上下啦
當年十幾歲
不知不覺就開始接近三章

仆街啦死廢老
利申：10後

唔知00後知唔知咩係磁碟

SMS中秋聖誕除夕大塞車

91年老野路過 講真回歸我都無乜印象
最記得99年打10號風球同03年沙士鳩填體溫卡
00後扮老？ 我玩緊黑白gb時你地連精蟲都未係

班人連call機年代都未經歷過
好心就stop啦
利申：80後超級老屎忽

名校secret成個page都垃撚圾
成日有班懶中立獨立思考既傻閪中學雞

90後 都唔多清楚點打電話上網
但佢識

讀過通識

岩岩禁入去已經見到有人話唔好盲反簡體字

90頭個班 應該係接觸最多英殖既好同接觸最少英殖唔好個班人

名校secrets嘅guest
咩質素自己知啦

肯肯定係一筆out銷

回歸前後嗰時我都係5/6歲左右，確實無乜太深刻印象 呢層應該80後嗰班最清楚

回歸嗰時先讀緊小學
鬼識分好唔好咩

其實都唔使嘈
亞視係播緊百萬富翁插播911
同時段無綫一定係做緊dodo姐啦
但無綫唔肯長live
去到第2架飛機撞先再直播
個陣做緊七姊妹
所以先嘈到仆街
Btw, 2000年個班得3歲識唔識睇新聞都成問題

我講緊人生經歷 唔係講緊記唔記得回歸
97後大部分野都係英殖留低既野再慢慢睇住佢染紅

知

究竟係黃子華定do姐呢

大約10年前Nokia喺香港搞倒數騷
個陣SMS爆到七彩

8吋嗰啲有冇人細個用過

鳩填體溫卡呢個真係

[延伸閱讀] 舊登另一個認老post
[90後][集體回憶] 24張九十後看得懂的圖片

我都係91 回歸真係完全冇印象
個10號風球我都有印象，唔記得9月定10月，因為果陣細個記得個風係近自己生日所以印象深刻，果陣幢樓停lift仲同老母行30幾層樓梯落街睇風

00後就話老 咁我呢啲90後係咩

肯撚定一筆out銷
當年睇住電視睇到訓唔著

收皮啦00後有咩問題

我對沙士嘅記憶就係困左喺屋企好耐冇得出去玩同番學咋喎 00年出世記得周街都戴口罩

利申97年出世 嗰陣幼稚園高班

的確係八點七播嘅一筆out消插播特別新聞
黃子華個窿窿係後一年

唔好話3歲會記得沙士
就連我嗰陣係小二 我都唔知咁多野啦
何況一個3歲既bb

89年2月出世
咁可唔可以當我經歷見證過六四

有咩問題
大把94 95 96 講以前英屬時期香港有幾正

老啦90後都瀕危絕種...

90s 頭

5歲淨係記得口罩同每日新聞報死幾多個人[
仲有唔用手指㩒lift

都話係支共殖民, 唔係回歸呀

至net 小人類先多出色主持, 張美妮, 認字, 蓋世寶,...好多好多

你會唔會記得馬尼拉死亡直播?

我第一次接觸磁碟都係6歲

張圖好似有老輩圖feel

仆街 冇

94 表示我夠見證過九七回歸啦

我99嘅可唔可以扮下老屎忽

細個好鍾意玩上面塊長方形鐵..彈彈下好爽

中千年蟲毒死晒佢地啦

我好細個嗰陣用過嚟玩game

細路仔3歲應該未會保留到記憶

我96出世都可以講自己經歷過回歸了
btw淨係記得沙士後要填體溫卡同果個好撚太舊既口罩

有無咁撚多97呀

利申：97 成功呃左本bno 懷疑記得有幸做記個月英國狗既日子

完全唔記得沙士咁濟 剩係果時新聞日日講 同出街帶口罩

但童年陰影就一定係purple jer jer

2003年我小一 回想當年我印象中最深刻就係老懞懂 掃把頭 謝婉雯 同埋洗手洗手洗手 當時成日聽但唔知咩一回事 係到而家大左先知當年既社會發生咩事

沙士嗰時10歲左右
記得哥哥自殺, 停課, 董太副武裝
喺屋企考期中試 (全部抄書, 但尊登錯少少, 拎90分 )
全年港人都好唔開心

00年出後 個班 03年9月先入幼稚園
沙士就3月至6月咁上下

3歲前就對一件事咁有印象
扮老屎忽都唔係咁扮啦

2000年之前我記得同屋企人睇煙花炸wo

玩過超任博士先叫做用floppy 黎玩game

睇到好尷尬 下面comment啲00後都笑鳩篇文

諗起屋企以前都有部差唔多樣嘅cd機

沙士果陣我好似小二，三都無乜印象啦
00後得3歲記得咁清楚

我細個聽開MD，手機仲係3310大晒

沙士我5，6歲乜9都唔記得

淨係記得放緊假，同埋老豆老母仲去飲茶，但冇乜人

97都夠膽笑00扮老屎忽

睇到上網要插lan線笑咗記得再耐少少好似要插多張卡

垃圾中學雞 00後咁撚低質

00後

95年表示仲記得2歲回歸個陣

食緊奶

三歲都記得沙士 人唔笑狗都吠
呢啲就叫所謂經歷

反而又記得當時聽到話炸咗世貿，我同我呀媽都諗起銅鑼灣棟世貿 下咗出嚟

當年先小一 依家諗返起個反應真係唔似係小一小朋友，不過我估咁大反應係因為細個成日去嗰間望到維港嘅麥記

以到90後 後既都有資格笑人

咪撚玩喇 沙士果陣佢地3歲有D就未夠 多數都未返幼稚園 日日係屋企都叫經歷過
我大佢地兩年都淨係記得日日帶口罩 飲板藍根咋

我大佢兩年住村屋都未撥過號 佢返屋企撥條撚算喇

00出世唔好話沙士
金融海嘯都唔係好記得

唔係經歷得多 而係冇咗兩個其他人有既畢業經歷

駁唔到 97比狗屌

97 出世 正係記得沙士個時成日帶口罩條街好靜

究竟有幾多個人會用 右下角個個格仔

我都係
同樣大佢幾年
但一識上裝已經係打ac pw 用緊香港寬頻年代
仲成日係跑online 笑鳩人loading 果啲56k
真心想知撥號點撥

垃圾page
垃圾00後

我諗佢地連呢個介面都未見過

仲夠膽死話自己經歷過撥號上網

樓上成班97扮老屎忽

淨係講啲大事 幾歲發生都扮到好似佢中左沙士咁
你要扮老搏共嗚呀
直接講細個睇數碼暴龍1都大把人和應啦
後生仔 始終都係後生仔
利申老屎忽

當年70後笑80後，90後
80後又笑返90後
到依家90後都就快三張
終於有得笑00後

16 7歲個陣仲係咁屌9啲80後睇自己唔起
依家到自己23 4歲就睇00後唔起

樓上成班80後扮老屎忽笑鳩班90後
留名睇70後走出黎笑鳩80後
呀屌你老未
比部電話我呀爺笑柒你班60後先

95 沙士果年小二
去秦國1000蚊全包
聽

大幾年點會冇經歷
除非細個果時冇電腦
最記得果時會拎電話出黎聽果個上網聲

人性如此

沙示我正係記得隔離同學個N95口罩
之後同老母講我都想要一個

唔係睇唔睇得起 而係佢地鳩噏打飛機
笑柒佢係基本啦

3歲記得沙士

96無印象
第一次上網已經係netvigator
印象中有人打電話都係會斷線
不過一定唔止56k

青春期冇計 鐘意突出

跟住彈鳩壞咗就索性爆開佢
btw未食過西部牛仔飯既唔好話自己經歷過

人唔笑

好多人骨子裡都有維園廢老嘅基因

沙士印象最深咪就係懂太
記住 記住 記住
洗手 洗手 洗手

同埋果陣淨係知個醫生叫謝婉雯
細個唔明點解佢要做到死大個先知佢係英雄

我都係 小四定小五 當時回憶就係日日落屋宛公園玩 識到一堆朋友

就黎有00後av睇

3歲經歴過SARS

90出世親身經歷由Nokia到Sony Ericsson到Android 到iPhone
唔明有咩優越感
好心工都未打過咪扮老屎忽
仲好意思話自己經歷過sars

心諗緊佢做乜鳩
你呀爺個代煮緊皮鞋黎食添呀

依啲垃圾page畀小學雞打飛機架咋嘛
雖然lighk個平均年齡都差唔多架啦
不過老實90後尾，我都未記得上網要撥號喎
沙士都係依稀記得個個都要帶口罩返學好煩
網絡世界真係方便啲年青新俊派膠

番高登了

帶住口罩食奶咀

你死喇 呢到咁幾多小朋友

個陣真背撚曬d字點打

99年

講起沙士淨係記得唔洗返學日日係屋企玩，同屋企有好撚多口罩其他咩都唔記得

細個唔知咩係沙士

沙士個時 周圍都係1蚊雞

沙士之前去網吧要等位 爆發之後開始末落

當年考CE/AL巴打SARS嗰排點過
定係無咩特別
利申: 03年7歲

89 撚
咁我都可以話自己經歷咗六四，對抗恐怖政權
英女皇生日我都放過假

我老豆都係
初初都會同我鳩填
之後佢寧願瞓多陣唔鬼理我

中二病

00後都可以扮自己冇經歷過smartphone時代
明明應該係懂性嗰期就興起smartphone
正正就係食正咗smartphone開端

呢篇飛機文其實應該係套落去80後先啱 (90後都唔撚係 )

我老豆仲因為唔撚想填張體溫卡
改埋手冊個簽名
以後乜都自己簽

18歲都冇扮老屎忽笑死

似乎任何年代出世嘅都寫到類似嘅飛機文

體溫卡
初初仲會量下
之後日日36度

如果計經歷兩個時代交界變化
應該得80後打到飛機

例如真係食正讀書成長時期主權移交，網絡興起，smartphone時代，sars戴口罩
全部都係小學至中學時代發生重大轉變
呢啲飛機連90後都打唔到，何況00後
呢啲方面嘅社會轉捩點，70後最多都係拎六四嚟打飛機，都冇80後咁多

ps. 唔係分化定乜，我都唔太鍾意xx後咁分(支那用法)，但如果要講呢個真係客觀現實

早期90後都得既 即係90 91 92 ，之後都唔得啦
好多94 95 (包括我) 沙士個陣都冇乜深刻印象，淨係知死好多人同埋停課，之後幾年都要量體溫番學，然後張體溫紙又係老作，唔係上面有巴打提過量體溫番學呢樣野我都已經完全唔記得左

電話就真係motorola 同nokia個陣都好多人用，個陣表哥有部銀色闊邊短身motorola摺機真係覺得好撚型，但之後motorola已經幾乎絕跡

唔好一竹篙打一船人
90頭果班都係冇smartphone
好多都玩過3310 貪食蛇

利申: 90頭 第一部電話係xpressmusic 5300

但我覺得最可以打飛機係70頭班人
因為懂事果陣係香港最黃金既80年代
投身社會又經歷主權移交 金融危機 大形疫症
最重要都係見證香港的興衰

沙士嗰陣7歲 而家都唔係好記得
淨係知唔洗返學好撚爽

可以將咁盛世既香港打造成連大陸二線城市都不如既鬼地方
呢班人直頭係打飛機打到出曬血啦

你講興盛時代就當然係啦
咁樣嘅話5,60後仲好㖭啦

所以我講明係時代交界
同埋應該係以成長時期計
講真，你出咗嚟做嘢之後其實會理少咗好多嘢
完全唔係讀書時代嗰一回事啦

有邊一代人真係食得正讀書時期主權移交(突然多咗愛國教育，學普通話，唱國歌)
突然多咗電腦用，仲可以上到網(唔係自懂性後就已經有)

所以代溝一定有 仲有依啲老屎忽話一代不如一代 咁快睇唔起人地３歲

就簡單講，真係最熟有電腦/冇電腦嘅差別應該都係80後呢代人(前後搭啲70後/90後)
只要你望下啲4,50歲嘅廢中廢老
相信就明點解我會講一定係要成長時期經歷時代變化
其實當你大到咁上下，就算當時出咗新嘢
你都唔會再點樣學習㗎啦

就好似如果第時再有啲革命性嘅產品
80後呢代就會開始進入廢老mode
一個廢老就係咁樣形成

70尾80頭都可以講64既,去過兩次遊行。

98年經歷過回歸

[size=2]係老母個肚到/size=2].

20歲都冇就要扮老屎忽
3歲記得d咩 停課都冇佢地份
講到而家d細路玩ipad又乜乜柒柒 大佬時代進步玩既野唔同都好正常姐 咁都要拎黎講
幾廿年人你做 到時你唔洗扮都係老屎忽啦

唔識進步既d人

SONY E^%%*(^%^& 手機都唔提

同公園啲廢老話自己經歷過二戰日本仔一撚樣

講99 轉00 年
成日唔敢開電腦麻 on9

老屎忽

連登平均年齡幾大

當年沙士期間會考就真係印象深刻啦
日日戴住口罩考試 辛苦到仆街